有無巴打踏入中年 而自己個行無乜發展 想轉行但諗唔到

而家份工收入唔係特別高廿幾k
發覺想轉行其實唔容易
自己只有一個普通大學學位，多次申請公務員又無消息
又無體能考紀律部隊
想跳出呢個安舒區
唔想做保險金融類

同你一樣，得大隻過你

巴打同路人 留個tg 傾下計?

大冇架啦 自己做生意啦
2k仲唔夠 個個都係李嘉誠咩？

20k

只有自己做生意一條出路

踏入中年係30定40

仲轉咩行, 諗退休好過啦

估唔到咁快到中年大學生

lm想轉行

飽和
好多野都係掛名要大學生做

25

18

未dl. 係第部電話，你咩tg，我加你

我都係，25，搵得23k左右，考紀律部隊算

Lm

暫時做過三份工三份都唔同行業
自己更加無一技之長
之後都唔知點算

做馬會馬伕